小花老婆身材又幾好wo

Never skip leg day

小花好似大隻左

希望你唔係講緊一個足球運動員skip leg day

不嬲正

生完仲KEEP 到真係好犀利

美欺都扯晒旗

小朋友立亂覆？ 世界第一足球員比你講到冇leg day

不嬲大隻，係落到場同其他高大球員比顯得細粒

好地地留乜9鬚 又要紋到隻腳咁撚柒

我意思咪唔skip leg day

老婆腳短
玩唔到成晚

你老母肉酸啲定小花隻腳肉酸啲

人地一隻腳都夠買起你全家

中坑耿最肉酸

無左隻腳，佢甚麼都不是

做乜撚炸到成隻腳黑晒 好核突

明明應該討論的係女人，偏偏全部都係講個男人

美國隊長?

人講你又講 show對柒頭腳嚟睇吓

佢隻右腳都夠做

仲有右腳

知唔知佢雙腳買左幾錢保險？

佢晚晚中出佢老婆
雖然係二手西

幾錢？